中村豐黑白閃cap圖合集

最近個集我英中村豐又出手
J咗幾次爆豪飛起個段
忍唔住將啲黑白閃嘅畫面cap低曬
以下拋磚引玉
如果有更多的話不妨開心share

push
邊個負皮

push

我英第二季第十集
轟焦凍

第二季第十集
綠久

第二季第十集
最後爆炸

暫時都係綠谷對轟個集最正
打到起晒雞皮

個視覺效果真係無得彈

屌你唔識整gif架

唔怪得負皮

我嘅目的根本唔係整gif
我cap圖就係想逐格望清楚

留名

推返個po上來
多謝支持